覺唔覺有情同柔理真係好似一對孖公仔@@

柔理

有情

want屌

孖生姊妹AV

以為調轉咗我就唔知？

你提一提我先發現

下面嗰個正啲喎

唔覺啊屌 有情世界第一

屌你老母搵隻臭雞黎抵毀有情

唔好嬲 柔理第2LO咁

真係似WO==

兩隻G

以為樓主貼緊同一個人 點知真係餅印咁

導清ho ball

收聲啦

你喺連登講呢句真係會比人屌到菊花都冇

不過真心真係要比較
1）有情五官立體啲 同埋
2）對眼好明顯有分別

yuri靚女啲

柔理特登扮到有情咁 好難唔似wo

邊忽似

柔理真係不了

扮就似咩
生得似係緣份

米搞事拉==

AGGER